有冇咩想講？

請講

我錯了

為何錯？

忘記過去 要開心

這沒錯

要學甚麼好呢 增值一下自己

訓啦

練琴跟畫？

書法不錯

夜了

好 跟你學習

我不懂

幫我算命

原因？

不解釋

再見 再也不見

讓我想想

唔再賭錢~~

我屌你老母啊

戒吧